[再開過] 一定要追究八鄉指揮官李漢民同警隊二哥鄧炳強

牛屎佬都係古惑仔，係收錢做野。但係無警隊包庇，佢地係唔會咁猖狂。
星期日一定要警方，特別係八鄉指揮官李漢民，公開解釋點解咁遲先出動，同埋李漢民被拍到同白衣襲擊者講你既好意我心領，係咩意思？李漢民作為警方代表同白衣人有咩關係？
係全個警察部門故意偏袒黑社會襲擊市民，定係一少撮警務人員同黑社會私底下有勾結？警方有責任向市民公開解釋。

重申訴求：
立即釋放所有和平示威既被捕人士
成立獨立調查委員會，調查濫權濫暴警察，以及李漢民以致整個元朗警局有無人私底下同黑社會勾結，故意襲擊返屋企既市民

我地要 Name and Shame 警隊入面既害群之馬，八鄉指揮官李漢民李漢民，你唔可以就咁走左去
我唔係要你驚，而係要你出黎公開交代，你同白衣人既關係
你係保護白衣人定保護被襲擊，放工返屋企既香港市民

元朗昨晚有白衣惡煞在元朗西鐵站外群毆記者及市民。市民投訴報警後，遲遲未見警員執法，有港台記者事後向在場警員查問遲遲未見警員到場原因、以及警方到場時間。元朗區八鄉分區指揮官李漢民回應時向記者稱：「遲唔遲呢，我唔知…我睇唔到錶呀，Sorry呀！」他又承認，據他所知，未就元朗群毆事件，拘捕任何人。

元朗站內群毆事件之後，大批警員在元朗站對開駐守，一名香港電台女記者上前向警員查問，「阿Sir 想問你哋點解咁遲先嚟？」

元朗區八鄉分區指揮官李漢民稱，「遲唔遲呢我唔知，我哋係收到call先嚟嘅。」記者隨即問何時到達，李回應：「我睇唔到錶呀，Sorry呀！妳見唔見到頭先都幾亂下㗎？見到㗎可？如果見到你就知啦，我哋點會有機會可以睇錶呢？」

李漢民承認，據他所知，未有拘捕人。記者又追問，為何沒有拘捕任何人士、以及為何事發時一個警員都沒有。李顯得極不耐煩，「你唔好質問我先啦！」記者稱只是詢問，並非質問。

李一度稱不會回應單一記者問題，記者問是否需要全部傳媒到場才回應，又稱「唔通你叫曬佢哋落嚟，我驚咩？」李又向記者稱，「你咁樣係唔會令到我驚㗎！」

片

八鄉指揮官李漢民李漢民，你唔可以就咁走左去
我唔係要你驚，而係要你出黎公開交代，你同白衣人既關係
你係保護白衣人定保護被襲擊，放工返屋企既香港市民

第日見到黑驚要跟佢地咁叫：警謊

Pish

係討論點對付牛屎佬既同時，我地必須追究元朗警方係 7 月 21 號晚既責任，特別係八鄉指揮官李漢民同前元朗指揮官鄧炳強
必須公開交待你地同鄉黑既關係，以息民憤
咩係你地既好意，我地心領？係咩意思？

推到出熱門
唔可以俾八鄉指揮官李漢民同警隊二哥鄧炳強就咁就逃避左責任

昨晚於元朗發生的連串襲擊，可見到持武器追打市民的是一群身穿白衣的人士。

最新於網上流傳的短片可見，八鄉分區指揮官李漢民帶領二、三十名警員，與一群白衣人談話。當時白衣人情緒激動，以高昂聲線質問警方「而家趕曬（市民）上車未先？佢哋唔走畀我哋趕佢走」，有人更稱「如果我哋再斬就麻X煩」，亦有人指「聚曬喺商場就麻X煩」。

李漢民其後拍一拍其中一人的肩膀，並安撫在場人士，說：「心領嘅，不過我都唔想大家嘅幫忙，令到我哋辛苦」，其後再指「唔使擔心，okay？」。片段未有拍攝到白衣人群有無散去。

李漢民昨晚曾現身，當時有記者提問為何警隊在市民報警逾一小時後方到場，他當時聲稱太忙亂，「睇唔到錶」而未知時間，又指不會回答記者相關的提問。

片：

證據確鑿
八鄉指揮官李漢民李漢民，你唔可以就咁走左去
我唔係要你驚，而係要你出黎公開交代，你同白衣人既關係
你係保護白衣人定保護被襲擊，放工返屋企既香港市民

push

Push

光復香港 時代革命

推

推到上熱門

報ICAC未